有冇人今晚一隻殺全倉

合併左果隻 唔講太多

連登名股

樓豬
利申同船盤後清晒

又鞭